[721岀嚟啦]星期六問責 葛議員言論引起不安

留意19’15”
葛珮帆:事實就係驚畀人咬斷手指，驚有無掹槍岀嚟自衛

好得人驚，一邊叫人和平一邊叫人掹槍自衛